粉嶺世界第一

今次事件睇得出粉嶺人嘅團結
好多高汁粉嶺人都全力守護自己地頭
粉嶺無得頂
居然有啲垃圾話粉嶺遠所以適合設立隔離區
粉嶺交通媲美九龍同港島 繁華程度絕對比得上市區
返大陸又方便
食嘢又平靚正 郊遊地點夠多
有個大高爾夫球可以拆嚟起其他嘢
去林奠屋企找麻煩又最方便
全香港最出色嘅區就係粉嶺
你哋班九龍港島人全部都弱雞
不服來辯

快d去暉明樓下啦 開始多人

國際戰線：求國際封鎖香港

港人自救

粉嶺人自救！